（求搞手）眾籌全世界登報，要求各國封港

登報告知世界，
香港已成為中國武漢病毒中轉站，
（2月尾前前往各國機票爆滿）

林鄭唔封關，就各國封，
雖然未必救唔到香港，
但最少可以阻止大陸高官借香港飛到其他國家。
連登仔，救唔到香港，都可以救世界

推

支持

Push

最好搞口埋
唔好投資香港ipo